以前嘅電話可以喺邊度買到？

如題，想換新電話但係依家出嘅都唔係太啱心水，如果想買 nokia 6.1、Oneplus 5 或6，細舖啲死貨以外係咪都冇得買？

宏基

先達

ebay